有無手足整緊 失蹤者資料庫？

文字記者 梁嘉麗
【他們不能被消失】
用工餘時間做資料搜集和整理，做得很慢，這兩天只做了五十幾個，要逐個post看亦要細閱留言看是否已聯絡上。個人的力量很微不足道，但有些事情還是必須做。太多消失了的手足，實在不能坐視不理，很多人都說做database是非常迫切，卻看不見有人正在實行。
格式大概如此，現從某些群組搜集大約五十多個失蹤手足，還在更新中，將會於日內把資料公布，協助尋人，感謝各位。
若有近期失蹤手足的資訊，歡迎PM。
＃尋人 ＃失蹤人口 ＃被消失的手足

[尋人]有兩個手足失蹤 幫幫手搵

堅

報料

推

如果你唔介意，可以用呢個web整。我可以開一個category 係專登for 失蹤人士同家屬報料尋人。每個category可以有特定function。

【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

想幫手!!!